其實點解連登仔日日吹Engine世上最難讀？

明明求其一科Pure Science都難過佢多多聲。
事實證明大部分連登仔都係讀IVE或者水泡入Engine。

BEng 明既易高分, 唔明既其實識考都唔難高分
BA 要明+有好既表達能力先有可能高分
利申: BA + BEng holder

BEng考試係咪Past Paper Analysis？

Engineer 有幾多新野, 而家仲係讀緊二三十年前既野
所以啲試題其實每兩三年就翻炒下
上堂留心啲其實唔難估到佢出邊幾題

咁你prefer邊一面？

正確d講 唔係engine難
而係 stem 難過 文社，同非專科bba

你見大學d通識科，common core都係文社商科為主就知呢d科人人都可以讀

重點

Pure science 一係多野背到pk一係多數計都pk一係就難明到pk
不過都冇咩用 呢個世界缺嘅唔係識思考嘅人
而係勞動嘅齒輪

唔算係。

咁班工程狗做埋曬啲nerd 野
點會咁易handover 到